做左野一排無啦啦想讀返書

岀左嚟做野一年幾
而家有d想讀返書
好想讀返個master

做左半年唔夠已經想讀

我想讀topup但係又驚唔夠分

你做邊行呀？

毒撚Engine仔

想讀咩呀？
我之前都係讀19 top up

唉屌我又係讀左個ugc topup搞到無人知係咩科黎
想補個master揀返岩條路

同路人

Rmit EE

好呀巴打揀返傳統Engine
好過我讀d懶特別既無人識

好撚辛苦架喎

搵份hea工再讀

而家份工遲到早退無人理
唔想浪費左d時間

介紹我做呀

所以仲係得個想字

Topup係咪真係無用

巴打咩engine

我諗住ft讀

認可咪有用 都係拎張好啲既沙紙搵工姐

大拿拿十幾萬

利申 讀緊又要交學費

我讀business 讀唔讀可能都一樣

我都想讀番書
之前hea讀asso , 而家想有番個degree都唔知點好

我都諗過

poly航空果堆
勁唔專業
想讀返個EE/ME

幫緊誠哥打工p字頭

asso讀咩？
而家做緊野？

想讀就讀啦巴打
ee hd gpa有2.7以上應該都收
有full time師兄已經做緊野fg人工萬八

讀完asso出黎好似唔係咁好 但topup又好似比人感覺用錢買學位

周街都係大學生
有個degree旁身係好d既

一年半年讀ft無所謂既 起碼做野辛苦先知讀書好

介紹比我

問題係我2.7都無 只係個分夠報topup

入到poly照計成績ok都入得番I

愈講愈想讀書

唉不要再說了 而家做野愈來愈無心機 放pea咁

我都係
愈來愈覺得自己廢

我都係 二家做埋d頹工 比人問起口啞啞
學生真好
但唔想做pj考試

同做野比 我寧願做PJ同考試

前年hd畢業之後冇讀返左一年工
宜家讀緊degree但覺得自己懶散左好多

日日番工都淨係得個殻 唔帶腦番工

好好珍惜讀書的時間呀

咁點解個陣唔繼續讀？ 係咪做過野先知辛苦

因為個course未完 唔係屋企人催我都唔想做野住

係呀但衰在無揀傳統Engine
變左有degree都無出路

讀番書之後d功課有小小跟唔上好大壓力

我都想做左一年野 自己想讀
身邊人又不斷話後生應該讀
但之前high dip hea 讀 爛哂
唔知點好

做左一年野而家返去讀緊master
考試好痛苦

要加油呀 支持你

絲打我同你一樣
Ft讀返 下年grad 要好好珍惜啊